其實E-APP愈早報愈有著數

宜家呢D野，係比19dse考生的
E-App愈早報名，只要之後有 conditional offer，分數都係好低，隨時11分就會收

on9 walkin去報 hea in都收啦
學店見到你夠10分又有錢點會唔收

熱門科除外

Eapp報hkcc 唔洗interview嘅科 交左$150即派condition offer

利申：成功例子

遲去除外